慢必fb: 星期一和二只是未有會議，而不是取消會議

各位不能鬆懈